連登有大量post扛黑警澄清，其實係因為事敗後有犬隻想沖淡件事

其實只要㩒入去幫黑警澄清既號，你會發現好多係犬隻裝模作樣扮人
所以唔係連登仔戇鳩，而係有心人/黑警想令柒事沖淡
唔好比灰衫黑警既消息沉底呀！！！

推

如果灰衣男唔係鬼，做咩要隱藏委任證扮示威者混入人群？

唔會沉，呢單咁大獲一於勁煲

輕力一推